拜登俾人斷正用耳機

仲要用手搞條線

有片

#JoeWired

1

下面很多補充的圖，袖口也明顯有個小蜜蜂（？）。還有人說主持人在麥克風試音的時候是對著拜登練習的

Push

古惑了

一陣又炒車

支那Joe 要收皮

好睇過電影

肉酸

咁又點， surewin 架

辯論咁撚簡單都要出貓

你講咩話？我聽唔到啊！

會唔會係咪嚟

屌你下次只准著圓領 t shirt 上場
出貓登

好心出貓都唔好咁求其 求其搵d膠紙痴好d得唔得

#5都有得炒？ 可能係筆 䄂劍 或者大家睇錯 再唔係有人p圖

btw我登

你不如話佢吊鹽水條喉

pined

咁台面個支咩黎？

屌, 電擊器嚟架on9, 係佢想訓既時候就電鳩佢差電

屌你，恐龍

喂？喂？

古惑仔選揸fit人

唔係佢尋日FB已經自post咗咩?

大大隻字寫住生蕃

你番小學再讀過啦

屌你機械人

我東星耀陽一子錯....

其實有冇講明唔俾？

抽濕機黎架

Cls正經唔好引我笑

李彩樺小背心啦

btw小心炒車

冇講明唔被用
理得人

屌笑左出聲

成個post最好笑係你

柒到

咪屈 平安鐘黎

戀童都得 用耳機對我哋拜登仔嚟講好少事咋

咪盲反

吊鹽水？

唔通因為咁侵侵先用干擾戰術？

咁收咁埋做咩 用就用得明光正大啦

令我諗起一套電影

應該唔係耳機
認真如果係要wire都會放響衫裡面
睇條片似係件衫陰影

咁又唔好過份放大
看圖作文咪搞到好似支共飛機文咁

有無用埋西德最新科技液晶顯影隱形眼鏡

嗰個係玩膠自嘲啫

2:08:16

see it yourself

2:08:16

w

登登!根據電腦分析, 呢獲唔係7 就係Jack 啦~!!

不如下次要過到金屬探測器先至俾上台

個廣告fit到

你個腦真係愛黎裝屎架

我哋唔可以有殘疾歧視

左膠：用耳機天經地義

樓主請 Pin

有冇片想睇返

有埋名你都錯

萬子良: 仲出貓添

選屯門話事人？

幫樓主兜下, 至尊三十六計入面佢係叫恐龍

洪興屯門揸 fit人辯證大會

隻手插緊針？

好奇問下, 手袖條線係有乜用?
依家D 耳機係咪可以做到入耳窿入面? (外面睇唔出)

似筆

叫拜登為收支那錢開記者會土下座

同意，陰影嚟

認真 收係袖可以係咩？ 我淨係諗到筆

藥

古惑仔之戰無不勝

最後10分鐘左右

可能驚訓著攞黎拮自己

一早預咗會咁

我都覺得關藥物或者打針嘅豆豆，點都好，佢78歲，一定要有啲緊急藥擺身上預防萬一，佢之前話拒絕藥檢，可能因為佢已經有隱病，唔適合做總統

搵到，但蝗語

基哥

最多咪藥或筆

陰影咋嘛
唔好好似藍屍咁戇鳩啦

袖口果單好似真啲

你認真？
同政客講光明正大？

係，記錯左

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

個時間咪就係袖口

assassin creed?

2:08:00 睇到2:09:00都睇唔到有舉過隻手

啱啱cap

又用耳機捉鬼

嚇鬼咩大笨象

唔知你應該去驗腦定係驗眼好

有咩目的?

唔好咁傻啦 咩年代仲用有線? 軍用級接收器會無咩
而且現場佢仲係度hand機 重複 唔識反擊 有人通水仲洗咁

另外放手袖 有咩用

似電擊裝置，防止訓著

阻住條女

肯定啦

搵到
邊係2:08:16?

你柒撚完未

睇定d先

2020年仲唔用true wireless?

裸體上場

屌你老母智障狗 我用iPhone browser睇就唔係2:08:16
圖都cap埋
你盲就死撚去睇眼科啦
browser唔係出呢個timer關我撚事咩仆街

咁唔該佢解釋果D係乜黎

移民 上任後立即推動法案，向1,100萬非法移民提供成為公民的途徑。上任首100日不會遣返任何人。只有在美國境內犯重罪的人才會遭到遣返。[56]

呢條友上任同賣國有咩分別

左媒:

可能就係佢係用助聽器

俾习大大搖控

痴線 你第一句埋嚟就話人藍屍戇尻
明明就係你自己電話問題睇唔到 其他人都無事
講到好似我點你咁
如果我無覆你，分分鐘其他人以為個時間係講緊胸口陰影fake news，然後成個討論沉咗

枉你個名叫 fact check
點解唔入咗app睇下先開波屌人呢？

阻止條女！

如果係就太慘
真係虐老

#WiredJoe

考試無講明唔比用綠色筆寫嘅A5紙出貓

巴打下次出 連登cap screen可以試下加member tags

用邊款耳機先得㗎

我都覺得似鋼筆頭
但冇夾住又唔似係

喂你咁樣即係出貓有人教路
班弱智黑鬼又唔識思考
美國衰在太多黑鬼

其實聯想唔到個支野點出貓

炒咗

twitter有個user reply話其實條線係每20分鐘電擊China joe一次去令佢保持清醒

美國版既生藩

打少陣飛機啦
就算用咁代表乜

我都唔明 條廢老比Trump 屌打到反駁唔到
Trump直頭好似梁天琦去選舉論壇屌打班廢老泛民
但現實可能同梁天琦結局一樣 輸比條on9

抽濕機

咪撚嘈啦

拜登一定贏

啲肉

辯論前拒絕檢查有冇帶耳機已經100%肯定有戴喇

美國人：
我唔中意侵 我要玩抖音
我愛戀童痴呆拜登

逃學威龍?

Jm 9

驚炒車就做中國人

代表出貓囉
傻鳩
中國輸晒啦

就算佢比人斷正乜都好，班左膠都係會為反侵而反侵

笑撚死

唔好on9啦，為反而反
你同支那人根本無分別

講事都叫為反而反
再是但拋句同支那人冇分別就叫回應？
你就真係直頭支那人啦

咁繼續打飛啦傻西

有冇下一句唔啊
次次都話人打飛機
講完你有冇射晒出來

下一句係：
繼續打飛機啦傻西

又要做影印機拿？
同支那五毛一樣

P

會唔會係筆來架？我見佢有用筆

公然出貓 點做總統

左膠: 睇唔到

其實幾surprise佢反應到無死機咁多人一齊講嘢
不過唔係次次咁好彩 搵次答錯嘢就笑撚死

期待美國第一個傀儡總統

未來4年天下大亂

一直等緊依張

個答案係B呀！B呀！

睇佢講嘢對眼out晒fo 就硬係覺得佢係一路出貓一路講

無干擾器咩，等佢要挖粒耳屎出黎

收音mic嘅線?

有人話手袖嗰舊野係手鏈

手鏈都唔會係咁樣啦掛

香港人又贏多次

Robot Joe

對返主持轉話題嗰陣拜登嘅小動作會唔會睇到啲咩

我都有

我見到係呢款

仲有呢段，冇啦啦講乜野Good luck，應該係耳筒入面對方祝福佢，但佢又跟住講出來

原來係刺客果邊嘅

はぁ？ 最近どうも耳が遠くてね

連登仔今屆投比Trump?

投比邊個關你撚事咩 on撚9 去玩你地最鐘意玩既狼人殺啦屌

九唔搭八乜鳩狼人殺弱智唔好死出黎柒

話緊你地支那人無得投票，淨係可以係狼人殺到投啊

推

反而想知美國人點睇呢場辯論

耳機係支字，勿當香港字用

如果真係有Joe真係廢到爆
仲要個主持喺咁閘住阿侵

一睇條孌童就知大部份時間都唔係聽緊侵侵講野
而係好撚專心咁想聽清楚個耳機同佢講緊乜

外置耳機

真係樣衰，呢個要發大

古人咩屌你老母收埋啲野係手袖"?
on99

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽: Brave/Firefox

Sign & share

連燈仔繼續燈啦

朱古力

侵又贏了

笑撚死我

習總：此句不唸

話撚咗你 #68
咪影衰連登仔啦

Fact check: False ‘evidence’ of Biden being wired or using earpiece

呢個post真係完全比我喺連登見識到藍絲級數既柒

#68 #239
我自己撐侵都頂班ON9唔順

#68 時已經屌咗佢
係要pin出黎比人鞭屍

下次裸體辯論啦
仆街拜狗咪出唔到貓囉

炒撚哂車
侵粉係咁上下
What can I expect

一陣又話佢老人癡呆一陣又話佢食藥
結果debate表現正常
而家又轉晒風向話佢帶耳機

袖劍嚟 ass ass in

一睇就知你出黎行

冇耳仔相既?

biden 用手聽野架?

生蕃頭馬係恐龍

笑死

吊緊大麻針水? 成程喺度笑喎

拜登邊有耀揚咁型

成班on9經過左成年反送中都仲未知咩叫fact check

你想點fact check?
拜登出來認？
依加佢辯論前唔敢做ear check
之有晒呢d 圖做唔夠料？成班五毛狗過左成年都仲扮同路人

賤種侵狗成身陰蒂

講到班賤種兒登狗有得投咁

連登神探

肥閪侵

本是同根生

侵粉
你唔支持侵就係奶共

係含侵撚

識fact check就唔會係侵粉啦
加埋兒登仔英文廢
唔撚識搵英文原source

兒登仔同藍屍一鳩樣
Trump campaign spin 出來你又信
看圖作文就話自己fact check左

笑死
完全冇理據反駁
只係識兒登前兒登後
又解釋唔到點解佢唔敢做ear check
有埋圖都要嘈
只價不停吠 fact check

五毛：拜登唔出來認
你未fact check
一係你當時係佢身邊搜佢身搵到
唔係你都唔叫fact check

都係支那種 柒開無計

仲出黎柒啊含侵撚
你老豆民望下跌係咪好嬲

你條撚屌冇理據看圖作文笑人用耳機仲咁撚大聲笑人冇理據反駁
Source 都有人quote 埋出來啦盲撚

侵粉真係侵粉
同5毛手法一鳩樣

話緊你呀侵粉
想反屈人前照下鏡先啦

我屈邊個？
指來睇下？
個心咁玻璃
話一句就自己對號入座
笑死人指來睇下我講邊個啊？

咁點解佢唔 敢做ear check
咪同毒犯唔敢做藥檢
撞完車唔敢做吹波一樣
你咪周圍同人講你冇囉
但冇人信渣嘛
有圖有線又叫看圖作文
係啦洗唔洗當時捉佢出來拎埋條線出來檢查入面係咪金屬啊
兜啦你

屈邊個
屈認為佢冇戴耳機
屈笑柒你呢d 兒登仔唔識fact check 個班人係5毛囉
玻璃心你老母就有份
做乜呀中學雞
講過嘅野唔撚記得呀？

笑兒登仔唔做fact check就係5毛
係咪你講架？

上水啦廢物

以為自己覆得快就唔係廢物

你條撚屌係咪得中三程度

下？
你邊度見到我話兒登仔唔做fact check 就係五毛
你搵到我段野有兒登仔三隻字
五毛：我食飯
所以食飯就係五毛？
你小學畢業？
咁又係自己柒左
咪屈人講冇講過既野囉
手法同支那五毛一樣

你真係好撚柒on9

係咪侵粉spin乜柒出來佢就要被人check乜柒呀

上水啦柒頭

反駁下啦打呢種廢話叫反駁咩
我換個字眼照copy 一樣得
係咪戀童登粉spin乜柒出來佢就要被人check乜柒呀
理據來？

講完唔撚認

「5毛:」

係乜柒呀？

我依家就係笑柒你條on9仔中三程度冇唔識做fact check看圖作圖事呀

你仲咁撚有自信make 完false claim 叫人駁

下又一段廢話？
你有料咪指出來囉
指唔到只係識門廢話
證明你心虛囉廢物
有圖做證明又叫看圖作文
我依加笑柒你件廢物自己對號入座啊
成崩口人忌崩口碗

Make 完 claim burden of proof 係邊撚個到？

定係你呢d on9唔知咩叫burden of proof?

即係出張圖來作個文就叫係proof?
然後叫人check?

仲咁撚大聲叫人駁你

依家有人叫侵check咩？
呀
Sor 鳩
新聞都出撚埋講過佢做乜柒

你真係好撚垃圾

咁你解釋到佢點解唔敢做ear check 未？
一直扮睇唔到有咩用
因為你駁唔到囉
就好似毒犯吸完唔敢做藥檢
你咪同人講佢冇囉冇人信渣
有圖又話唔叫證明
ear test 佢又唔肯
之後就大大聲話人冇證據
你件廢物都係算根本冇人信戀童登

Reuters fact check夠唔夠說服力？

駁唔撚到就話廢話
指出？
你將笑柒你兒登仔垃圾行為嘅人歸為5毛
講完唔撚敢認呀

有圖？
有片有文章證明埋你係on9喇盲撚
仲係到死撑話唔係看圖作文

證明證明
證你老母明就有份喇垃圾
唔識睇英文扮睇唔到咪認囉

睇下
又一次扮睇唔到再加一大段廢話
解釋下佢點解唔做ear check 啦廢物
ear check 小學生都識既英文你都唔識？
再扮盲幾耐

仲有
又開始屈我笑兒登仔行為歸為五毛
上面駁完又扮睇唔到再屈

逐點駁我啦廢物

講撚到尾完來係唔知乜柒係burden of proof
以為Twitter 出個post 有圖就當係fact check左

你條on9真係完全表現哂侵粉係幾撚咁On9

五毛講過a
就等於講過a 既就係五毛？
你咪撚避啊

講到你連eat test 呢隻英文你都唔識睇下
又扮睇唔到啦
未見過咁on 9 既廢物
上面見我問你仲扮睇唔到

回應下啦廢身

開你老母始咩on9仔

講完唔撚敢認呀
似足哂侵

點？
點係邊到？
係哂你老母個西到？

垃圾廢物
連基本logic 都唔識
五毛講a
等於講a 既就係五毛
依加扮睇唔到都冇用啦

駁唔到就只係可以打廢話笑死
知唔知你logic 錯晒啊
等我教你呢個小學生啦
我話五毛講a
但唔代表講過a 就係五毛架
自己睇下扮啦扮啦你講愈多廢話愈證明你駁唔到

喂上水啦小學生

依加戀童登支持者學歷真係好低
ear check 又睇唔明
定扮睇唔到啦我唔知
基本logic 又錯

你條撚屌連咩係credible source 咩係Burden of proof 都未撚知學乜撚野人講邏輯呢2隻字呀

定係你想認Twitter 出張圖就可以當係source 呀

歸類完人地5毛會講咩
就係到spin講咩唔等於5毛

邏輯你老母就有粉喇侵粉spin狗

喂
又想轉移話題？
你屈我講過我冇通過既野wo
駁唔到拿？
原來又係戀童登支持者大玩雙重標準
問點解戀童登唔敢做ear check 又扮睇唔到
識唔識咩叫ear check 啊
仲有
你都係未解釋我上面指你犯左logic 錯誤啊
唔好死兜啦好柒啊

繼續spin啦死spin狗
講完唔撚敢認俾人捉住來屌

再推比大家睇戀童登支持者連logic 都唔識

笑死駁唔到我只係不停話你唔認啦你唔認啦
好肉酸啊廢身學下基本logic 先啦

Burden of proof 你又未知係乜柒
咩係credible source 你就未知係乜柒
依家原來連咩叫雙重都唔撚知係乜柒

學乜撚野人講邏輯謬誤丫spin狗

學咩人講邏輯謬誤？
咁又你自已柒完面對唔到
咪只可以咁講囉
咁我係咪又可以講連ear check 都唔識學咩人講Burden of proof？
spin 狗
垃圾就垃圾啦你
柒完媽去讀書啦

今時今日仲可以見到有人犯阿媽係女人
所以女人係阿媽呢種logic fail
笑撚死我開口埋口兒登仔
點知自已小學生水平

唔撚知咩係burden of proof 仲係到冇料扮四條叫人讀書

咩係Burden of proof 呀？

Twitter post 係咪proof 呀？

答撚到未呀中學雞？

駁？
你答都未撚答你有撚資格要求人駁呀

等睇件廢物下一句係乜
係咪又話唔識咩Burden of proof
再話 人spin ？
咁Burden of proof同呢個logic fail 有乜關係？
係冇既
因為只有佢可以spin
雙重標準廢物戀童登支持者

笑死
我又估中
做夠影印機啦廢物
咁咩叫ear check 啊？點解戀童登唔敢做ear check?
係咪答唔到啊廢物
你上面ogic 錯左屈我講過我冇講既野wo
咁你呢
學人講Burden of proof
點知你自己就亂屈人
雙重標準戀童登支持者
小學生都不如

等我幫你打埋一句啦
你識唔識Burden of proof
你識唔識Burden of proof

只有戀童登支持者可以亂屈人
佢屈你就唔洗Burden of proof有圖有理據問佢佢就不停提Burden of proof
廢物就係廢物

答你就答啦spin狗

歸類完5毛講d 咩就攞呀媽係女人出來以為可以prove 到自己個logic

原來呢條撚屌連咩係歸類都未撚知架
知唔知乜柒係false equivalence 呀柒頭

講得愈多就發覺你原來愈On9
呢條中學雞原來連咩係邏輯都未撚知架

哦
又係打廢話有料你咪指出我邊句錯
我幾時話兒登仔係五毛囉

是但打句野出來扮有料
呃鬼拋我以為有用？
依加我就問你
我幾時將你口中所講既兒研登仔行為歸為
五毛？
指出來啦
唔好再扮睇唔到啦

快啦等大家睇下你套logic 點行？
定又扮睇唔到
不停loop Burden of proof？
spin 狗原來講你自己？

仲要Cap 底埋你點樣俾我屌柒

「5毛：」

哦你講呢d 原來唔係=5毛

頭盔都冇撚戴就衝埋出來同我講呀媽係女人

垃圾您都岸鳩回應係乜呢
又用Burden of proof spin ？再話番人spin 狗？

講完想搬呀媽係女人出來試圖證明自己有logic

spin 完人出來唔show credible proof仲叫人反駁

出個Twitter post 就當係credible proof

侵粉真係同支那狗有得比

你知唔知你自己講緊乜啊
五毛：a
咪即係講五毛講a 囉
所以呢？

邊度話講我話講a 既就係五毛？
你再次證明你真係連基本logic 都唔識

笑死我原來依加戀童登支持者連：呢個標點符號都唔識睇

係呀
答撚到未呀spin 狗

覆我都唔撚敢覆要另外開條comment 出來呀
覆唔撚到你有咩資格叫人駁呀

係咪唔明burden of proof 呢個concept 呀spin 狗

開條link 係唔想引得太長渣
唔敢？
廢物又要靠屈人了

睇啦廢物
又要扮傻扮幾耐

慘撚到要講個標點符號
咁快技窮喇？

Spin 狗真係死spin 狗
講完唔敢認

六個字的名字：Twitter 圖唔係證據呀

Sor鳩
你個logic話我聽雖然你講過但唔化代表我笑柒緊你

你話係咪係囉spin狗
你都唔係第一次spin架喇

咩叫慘到要講標點符號？
本身我打段野就係有標點符號
本身我就係講五毛講呢段野
你自己廢基本logic 都唔識就認啦

睇下呢條spin 狗spin撚到咁遠都未答我咩係burden of proof

又唔敢認twitter圖可以當係proof

仲叫人駁

依家仲要講完唔撚認

你個屎忽開花未

你件垃圾spin 狗
自己屈完人就唔洗proof
轉個頭問番人拎Burden of proof

大家睇下您都岸鳩有幾柒？
我打呢段野
明明講緊五毛講呢堆野
但件垃圾廢物你都岸鳩就連基本logic 都唔識
屈我話講話過呢段既人都係五毛

之後

笑死我
慘到要講標點符號？
我話最慘係要教你點睇標點符號就真

唔洗proof
「5毛：」

唔洗Proof你老母就有份

睇你幾撚慘要cap埋自己俾我撚狗咁撚嘅圖出來想證明自己有邏輯

講完唔撚認就收皮啦spin 狗

答撚到我咩係burden of proof 未呀柒頭
Spin 到第幾條街呀？

覆得快有撚用呀

答啦柒頭

依張真係見一次笑一次

成段都係廢話
廢話就收番埋啦
唔會幫增加你不據加
只會比人覺得你其實冇料心虛
五毛：
打完出來就叫理據？
你唔係真係要我教你冒號係咩意思下話
我cap 圖出來一步步講你錯乜教緊你渣廢物
不如你話比大家知你眼中
五毛： 呢舊野係乜意思？
比人家睇下你水平幾高？

理據

自己屈人就唔洗proof
是但打句野出來乜野都冇解釋
轉個頭不停同人講burden of proof

呢個髮型, 真係得D鄉下佬先襯得起

呢樣就係您都岸鳩屈我講我冇講過既證明

當中您都岸鳩明顯犯左logic 錯誤
大家都知：係點解
如果水平低過小學生唔明就番去讀書先唔好上連登
我話五毛講呢堆說話
但件廢身垃圾您都岸鳩就話我話講呢堆國既都係五毛(證明)係上圖
好啦依加你都岸鳩屈完我又冇佢口中既
burden of proof
只係打 呢舊野 五毛： 出來就話係證明
咩解釋都冇 典型混水摸魚扮傻
再睇番佢之前點質疑人地講戀童登有圖片展示有線有懷疑mic 質疑佢用mic
佢就扮晒理性要人比burden of proof
點知到自己比人質疑個時就亂鳩咁來
笑死人雙重標準廢物

用earset

美國總統要食老人痴呆藥

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

照樣當選

覆咁撚多次咁心急俾乜柒

駁你又駁唔撚到邏輯你又未撚識你就收皮啦柒頭
個屎忽未夠花呀

問撚左咁耐答都未撚答到你憑你老母個西叫人駁你呀

講完係到spin 來spin 去唔撚敢認
呢次真係擺到明話你同支那狗冇分別呀柒頭

覆咁多次做乜
因為覆幾多次你都冇一次可以正面回應囉
又來打一大段廢話
中間加幾句人身攻擊就當理據
證明左你呢個人根本冇料扮四條
一開頭就扮晒理性討論
比人迫兩下就原形畢露
唔洗再扮
係人都睇得出你件廢物根本駁我唔到

睇下
到依加呢條您都岸鳩都未有正面回應佢犯既logic 錯誤同佢屈完我既事後處理
不停loop 同一堆屁
戀童登支持者真係好可笑

您都岸鳩：你知唔知burden of proof係乜

我：你犯左logic 錯誤wo 做乜屈我講過我冇講既野

拿呢度就係證明有圖有解釋

您都岸鳩：你唔撚識啊你個屎忽開花未你老母個西啊乜乜你spin 又唔認

呢個就係戀童登支持者水平

答撚到未呀

支持者呀？

我俾你quote 返出來睇下我邊句支持過Biden好冇呀柒頭

屌你又唔撚知咩係burden of proof又唔知咩叫credit proof
又要錯撚埋straw man 玩false equivalence想spin自己冇講過
連雙重標準都未知係乜柒

你同我講邏輯
你真係好鐘意俾人屌屎忽

推返班侵粉上來

又來扮盲啦？
你屈完我可以交代未啊？
只係識屈人唔識呢樣唔識個樣
廢物垃圾
答唔到你？
一早答左啦廢物
你自己不停spin 轉個頭就話人spin
你自已屈完人就扮傻
打少幾句廢話啦成日屎忽前屎忽後
垃圾

到依加個戀童登支持者您都岸鳩都未敢直面回應

唔怪得件戀童登支持者咁鐘意提屎忽啦
可能同戀童登一樣係戀童

等撚左咁耐你除左做spin狗仲做過乜柒呀
講完唔撚認
攞呀媽係女人出來做乜柒呀

歸類完人地講嘅野你扮乜柒呀柒頭

答撚到未呀

一睇你係到spin 你句「5毛：」就好撚想笑
又要威又唔戴頭盔

我仲等緊你呢條藍屍狗quote 我支持拜登嘅言論出來呀

等左咁耐你除左自己扮睇唔到人地問你既野再不停loop spin 狗
問人 burden of proof 仲識乜
大大張圖有晒前文後理問你
你都係要扮傻
邊個阻到你姐
扮完傻又扮自己答左再打幾句廢話又loop 一次就當自己答左
不停copy 五毛：
但問你點睇呢舊野又再次扮傻
我就真係好想笑啦連小學生都識既標點符號都唔識
仲有面上來大叫兒登仔
面皮要好似你咁厚都幾難做到

又要推一次啦
戀童登支持又要扮一次睇唔到了

屌 樓上條愛joe力講撚到連登九成人有票咁
我退一萬步講佢真係無帶 咁又點？做鳩政治對手有咩問題？成口人義道德fc有撚用

自己電話問題鬧返人都有 笑咗

完全冇人理

成班5毛狗
兜丫柒頭

呢次想點兜
冇指名道姓？

點敢理你丫
有幾遠spin幾遠

最樣衰係spin到邊就柒到邊

即係唔撚識啦柒頭
即係認twitter post就係proof啦柒頭

講咁撚多做乜柒
柒左就柒左啦spin狗

兒登仔真係

兒登仔係咁架啦 炒一萬次都唔覺7
同藍屍其實唔爭得遠 大家鬥柒

你打一套野都錯到咁多野
你廢唔廢鳩d

反侵+屌你地兒登仔=撑登？

講撚到有票？
依家邊撚個講撚到自己國家大事咁講撚到自己有票咁撚樣？幫人助選咁撚款傳fake news conspiracy theories?

你認你地侵粉冇道德喇？

繼續推
睇下究竟連登有幾多兒登仔

係咁架啦
2020仲講邏輯？ 係立場行先架啦
唔滿意咪自己死番去圍爐囉

iPhone: 關我撚事咩 冇預用你咁on9架嘛

原來你就係生蕃本人

pin 呢個啦樓主

其實點fact check
佢事後講乜都得
debate 前拒絕ear check
有圖又話唔係

又打廢話
咁咪即係你屈我囉垃圾廢物
諗好點解釋句
五毛：未？
即係你自己唔識中文理解錯就屈人是但打兩隻字就當證據囉廢物

我登必勝

兜啦 兜啦

呢班on9真係拖低連登質素

兜乜？
佢可以點fact check?
坐時光機去檢查佢有冇帶？
兜啦兜啦
CNN 頭先先比人踢爆完佢個fact check 係假
今時今日仲有人咁天真信美國媒體？

認唔講邏輯就得喇
兒登仔係到圍爐叫人死返去圍爐

又未撚答到我係到鳩spin
答唔撚到就叫廢話
駁唔撚到就叫5毛

話撚左你架喇spin 狗
繼續spin 喇柒頭

你老母d 邏輯真係同支那狗一樣咁垃圾

你d 同類真係柒左唔知幾撚多頁
仲係到死頂話有圖

笑撚死我你自己玩完雙重標準屈完我又係度扮冇野
次次出來打一堆廢話加幾句人身攻擊就叫反駁
你自己spin 就惡人先告狀
十足十支那五毛既手法
仲有面學人講邏輯
上面比我串到一棟都冇要扮盲
果然似足支那人咁厚面皮

又係度自已打飛機
死撐咁多頁比我段駁到一棟都冇又突然上水搏人唔記得你有幾柒

班所謂fact check 撚
fact check 既來源原來一樣係個幾張圖
但人地引用來話佢有帶耳機就話得張圖
自己引用話冇帶耳機就叫證據係fact check 笑死我

你連乜撚野係雙重標準都未撚知呀柒頭
仲死頂

講完唔認係到做spin 狗
錯撚哂d 邏輯謬誤連咩係burden of proof 都未撚知
仲要間接認撚埋Twitter post 係proof

收檔啦柒頭
努力考好DSE 讀大學搞下你d 邏輯啦
冇人肯收你呢d 垃圾移民架

所謂fact check 撚拎條新聞出來都好撚過你呢d 侵粉fact check都唔撚識做攞Twitter 當source 呀
柒頭

有冇睇清楚條片呀
侵都有條線架
係咪即係耳機線來架？

你弱智你中學雞未著過老西咪認囉柒頭

又開始屈啦
你最叻咪屈人唔識呢樣唔識個樣囉因為你自知自己廢心虛囉
睇下上面連基本邏輯都錯就知啦
避足咁多頁冇用架
係人都睇得出你件垃圾駁唔到我啦
我讀撚完大學啦廢物
你估好似你件頭學畢業都冇既垃圾咩

咁戀童登點解唔敢做ear check 啊？
你依加又話trump 張圖都有線
你所謂既burden of proof又唔需要拿？
戀童登支持者只係識玩雙重標準？

戀童登唔敢做ear check
就好似班狗唔敢做體檢檢查有冇吸毒咁
笑死人

點解要做呀柒頭

你唔明咩係burden of proof你咪認囉

你估你條on9 鳩up 兩句Twitter 出2張圖人地就要澄清呀？

你條兒登係我屌過咁多條之中第二垃圾架喇
除左Peter攞料真係冇人夠你柒

就係#5先炒

哦
原來你先係唔明果個
笑死我
一直問人明唔明burden of proof係乜
到自己比人質問個時就話點解自己要做
盡顯支那人雙重標準
以為大字就可以增加自己理據
呢個行為正正證明左你心虛
知道自己冇據理
玩雙重標準中自己回力鏢
先以為出大字可以令人信服
笑死我
你件垃圾真係好可悲
我開始同情你呢件垃圾了

其實由佢唔肯做ear check 個下已經知道啦
可以證明自己清白都唔做除左身有屎做有咩理由？
係班戀童登支持者先死撐姐
上面已經有件啦

fact check 撚：唔計
你知唔知咩叫burden of proof？
你呢張圖都唔係證明
除非你當時辯論個時搵到佢真係有帶
唔係你出圖都冇用
咩話？debate 前佢拒絕檢查？
唔計!

撐侵都忍唔住屌鳩你
搓那糟夠無做drug test
咁唔通又可以斷定佢一定有食藥咩
支共影住你一班人拎住錢
夠話"有嘥圖證明佢地收錢搞事"啦
mainstream media係有針侵
唔代表你要咩都自己見圖FF
我就信侵嘅
比侵現場見到佢有電線仲唔捉住佢屌咩

你係撚撐侵
扮乜春
我撐拜登都忍唔住屌拜登啊
咩叫唔即場捉住佢？
搵人禁住佢啊？
用下你個腦諗野啦
揸車有人懷疑你飲酒都冇得強制要你吹波波啦
去到咁多人睇住既場合你竟然話真係有侵仲唔捉住佢
笑死人咩呢d 就係你既理據
比起人地有畫埋出來差幾皮啊
我撐拜登都忍唔住要屌你啊

冇架
所以咪大家估囉
依加都冇人可話隻病毒係支那放出來架
咁你係咪信啊？

依加大家就只能靠圖去分析
你一口咬定圖唔可以做證明咁冇野講啦
拜登又唔肯做ear check
咁有人懷疑佢唔係好正常咩？
仲要有埋圖

自己起底睇下啦 on9仔

咁又點？
可以證明乜
你過去立場可以證明你講既野係正確？
湯渣以前夠係反共啦

你慢慢看圖作文

口你搵部時光機出來比我番去睇咪唔洗看圖囉
法庭上兇案現場都係得圖架渣
圖做證明叫看圖作文？

同場加影所謂fact check
CNN fact check 話拜登冇講過Trump xenophobia，點知⋯⋯

啊
差d 唔記得講
頭先話戀童登冇病耳機既fact check 都係得圖架渣
佢地又算唔算看圖作文

倒米侵粉

你件垃圾看圖作文證明佢冇帶耳機
人地出圖試圖證明佢冇帶耳機就唔叫看圖作文
人地出圖試圖證明佢有帶耳機就叫看圖作文
我話你知你呢種叫雙重標準

我撐戀童登架

痴撚線 柒嘥仲要自己係到推po兜

回應下啦
個所謂fact check 網
做既野同個班試圖證明佢有帶耳機既有乜分別？
咪又係圖加文字分析
點解想證明戀童登冇帶耳機就唔係看圖作文
想證明佢有帶耳機就係看圖作文？
可以理性咁回應下未？

講左咁撚耐咪又係俾我屌中哂
用Twitter source 當fact check

我洗撚Twitter 呀
同一條片隔幾秒我就見到侵有同一條線呀
你澄清下丫柒頭
你睇下你幾撚柒

兜有乜問題？
你有料你咪應下囉

喂垃圾
慢慢死去一二邊玩你既雙重標準啦
行開啦
諗好點回應上面堆野先啦
唔想應你件影印機啊

可以回應下未？
定條所謂fact check link 把炮到可以時光倒流？睇番戀童登冇帶耳機？
定又想話番兜來post 唔計？

原來你真係唔撚明

你prove 都未撚prove 到佢載耳機你撚有資格叫人澄清叫人駁你呀

又要攞多次Twitter 出來做「fact check」
中學雞confirmed
仲要連乜撚野係雙重標準都未知

你真係唔撚識
你連基本logic都唔識你有撚資格叫我prove 呢樣個樣？
仲學仲講fact check ?
學識咩logic先來講野啦

做得浸粉本身都已經係on9架喇

圍爐打飛機

點？

同場加映
CNN fact check 話拜登冇講過Trump xenophobia，點知⋯⋯

所謂fact check 原來都可以係假

用Twitter fact check 講完又唔撚認spin 來spin 去
Burden of proof 講左咁撚耐連google 都唔撚識用
你學乜撚野人講邏輯呢2隻字呀柒頭

一定要推返呢條傻鳩上來

喂傻鳩
同一條片隔幾秒就已經見到侵有條同樣嘅線呀
點解釋呀

應下啦柒頭
扮睇唔到呀？
唔係做緊廢青覆得好撚快架咩

自己唔識logic 屈完人又唔認
比我質問到冇聲出
又開始spin
最惡係你自己spin 屈番人spin
個頭又話trump 都有線
冇圖都算
同你講番Burden of proof叫你舉證
但原來輪到自己舉證個時就反問一句點解要咁做
雙重標準
除左不停屈人唔識Burden of proof就冇貨派
做影片機不停copy
你推緊比大家知你件度？物有幾廢渣

笑死人
你自己打字慢就殘廢就唔好話人打得快啦
你話有線
你既Burden of proof呢？
係咪又玩雙重標準啊

圖都有埋呀傻鳩

Fact check左架柒頭

邊撚度有線啊
又混水摸魚
廢物你折磨到要作野啦
不過你都老屈開架啦
畫出來比大家笑下？
之後記得舉證wo

點啊
你唔係開口埋口Burden of proof既咩？
呢張圖叫Burden of proof？
你係唔係唔識咩叫Burden of proof啊？
打字咁慢洗唔洗我幫你件殘廢廢物搵復康中心啊

睇你spin到幾多頁

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

ppppppp

成條線係枝咪右邊咁撚長你都扮睇唔到
拿
學野啦柒頭
你呢d 就叫玩雙重標準喇

又要做影印機
你連基本logic都搞經錯
仲連小學生都既冒號都唔識睇啊
轉個頭駁先駁我唔到
不停loop
明明乜柒都答晒你
就不停屈人呢樣唔識個樣唔識
自己殘廢又話人打得快覆得快係廢青
你連基本logic 都搞錯
同我講Burden of proof？

笑死人
冇屈到有
叫你圈出來做做唔到拿？
你老母企埋係佢隔啊
你係咪睇唔到啊
圈出來啦
開始玩屈真係好肉酸架垃圾
仲有你要舉證啊
如果你呢張圖都算舉證
咁之前話戀童登有線一樣可以叫舉證啦
咁你件殘廢度廢青仲不停講Burden of proof做乜啊？
個腦都殘埋啊？

你定義下嘅舉證
舉埋證喇柒頭

係咪屎忽未夠爛？
冇睇過個辯論呀？
唔識英文？

真係要loop 多次

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登
你同我講邏輯?

多謝你提供笑話
冇線又話有線
叫你圈出來又做唔到
又開始提屎忽
係咪同戀童登人樣男女都好所以咁鐘意啊
你logic 未學識啦
學人講咩辯論啊

真係又要loop 多次
你連基本logic都搞經錯
仲連小學生都既冒號都唔識睇啊
轉個頭駁先駁我唔到
不停loop
明明乜柒都答晒你
就不停屈人呢樣唔識個樣唔識
自己殘廢又話人打得快覆得快係廢青
你連基本logic 都搞錯
同我講Burden of proof？

呢條撚屌講來講去都係到spin

圖又出撚埋就係到玩雙重標準
侵個張圖又唔計

真係腦都唔洗用都收到你條垃圾皮
又要loop多次

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

你呢件垃圾駁我唔到
比我撚到一棟都冇
自己logic 錯撚晒唔認
轉個頭又要做影印機
你連基本logic都搞經錯
仲連小學生都既冒號都唔識睇啊
轉個頭駁先駁我唔到
不停loop
明明乜柒都答晒你
就不停屈人呢樣唔識個樣唔識
自己殘廢又話人打得快覆得快係廢青
你連基本logic 都搞錯
同我講Burden of proof？

你條”fact checked” source 有圈出來咩
圈出來先當係？
侵條線咁撚長係正條呔右邊都要人圈
原來你盲

盲撑原來係咁撚樣來
所以先做得成侵粉

做乜hang 機呀
你唔係對你自己套所謂logic好撚有信心架咩
你用就work
我用你就hang 機喇？

又要loop
Loop撚到條廢鳩證明佢戴耳機出來

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

又要重溫了

我話五毛講會講a

呢件垃圾廢殘廢廢青就話我我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a
係咪得戀童登支持者先會咁冇腦

岩喇
重溫自己俾人屌到開花嘅時刻出來

重乜撚野溫呀你
成班5毛狗

喂
低能唔好上連登啦
人地第一頁第一張圖已經圈左出來啦
唔係話圈出來就當係
但你盲既真係唔好上連登啦
又柒一鋪

笑撚到我仆街啊
依加盲既都可以上連登
唔怪得你打字咁慢啦
你用緊突字凸字機上連登架
手殘腦殘都算
仲眼殘

喂你係咪hang 機啊？
你圈都圈唔到因為你想混水摸魚囉
是但搵張圖出來屈

袖口又真係有條野凸出黎

你條”fact checked” source 有圈出來咩
笑死我
紅字加大埋比你睇啦
哎呀
唔撚記得你盲既
sor9ry wo

傻鳩你都岸鳩：你唔係對你logic 好有信心咩
都幾有信心架
拿人地真係有圈出來
你睇
哎
唔記得你盲既

喂個腦重新開機未啊
不如換過個腦算啦

logic 又唔識
小學標點符號又唔識
仲要係盲既
咁既廢物唔怪得咁鐘意提屎忽啦
你除左比人屎忽外仲可以做乜

Sleepy Joe

廢物潛深了

勸大家一句
腦殘手賤都算
但盲既真係唔好上連登
唔架就自己掉架
重新開機未啊
咩proof 咩logic 都唔好講住啦先解決你眼殘既問題先啦
唔係一陣見到明明白你都話黑嘈到天光都冇得解決架
洗唔洗我介紹個眼科醫生比你？
腦同手遲下先再搞啦

我信有舊野喺度
但有無人話俾我知點用

等撚到你呢到第二朝你都仲未答撚到我
死spin 狗

圈出來呀嘛傻系

Fact check 呀柒頭
開條片出來睇呀

又柒一鋪

影乜撚野印機呀柒頭
對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚用腦屌咩
又要loop多次

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

你不如話佢玩AC 玩到上咗腦裝袖裡劍

廢物潛咁耐
眼盲醫好左拿？
呢條係線？
不如話你老豆係李嘉誠啦
柒完一輪收唔到科
依加是但圈係線就諗住過骨
你要柒幾多鋪先得啊
係時候醫埋個腦啦眼殘腦殘手殘廢物

廢物以為大字有用？
一開始屈完我講我冇講過既野
比我出埋圖逐點逐點質問你
點知原來你根本基本logic 都唔識
之後就spin去Burden of proof
人地舉晒證舉晒圖出來
你又扮盲
不停loop
不停屈人地唔識呢樣唔識個樣
諗住咁樣就可以了增加自己說服力
點知轉知頭自己講完又唔洗舉證
大玩雙重標準
以為打幾個英文 加大隻字就有道理
問你點解戀童登唔敢做ear check 又扮盲
見比我撚到無地自容
又想屈trump 都有用線
是但拋張圖出來又唔係指邊度搏大霧
之後仲精彩
明明人地第一頁第一張圖就圈左邊度係線
你就眼盲扮話幾時有圈過出來
柒完一大鋪深潛足幾個鐘
轉個頭又出來是圈個位就話係線
再打一大段之後打過比我駁過既廢文
再copy 左copy 貼大一堆文出來
連字型大小都未統一時大時細
你件垃圾廢物您都岸鳩終於比我撚到傻撚左拿？

廢物垃圾依加一定嬲到震
logic 廢腦殘比人笑
手殘打得慢又話嫌打得快
仲要眼殘自己乜柒都唔識睇
最後頂唔住要一次過copy 番比我駁完既廢話再貼出來一次做影印機

又可以重溫垃圾廢物您都岸狗精神logic

覆你就覆啦柒頭
續點續點覆

圖都出撚埋你spin去邊呀柒頭
潛水？

揸住選票係咪要影埋俾你呢d 冇國家肯收嘅垃圾睇呀

拿學野啦柒頭
呢d 叫雙重標準喇
你個條就係線我呢條唔係線呀

對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚用腦屌咩
又要loop多次

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

拿垃圾廢物
你既你既Burden of proof呢？
你依加就真係中你自已回门鏢啦垃廢物

覆啦廢物

廢物以為大字有用？
一開始屈完我講我冇講過既野
比我出埋圖逐點逐點質問你
點知原來你根本基本logic 都唔識
之後就spin去Burden of proof
人地舉晒證舉晒圖出來
你又扮盲
不停loop
不停屈人地唔識呢樣唔識個樣
諗住咁樣就可以了增加自己說服力
點知轉知頭自己講完又唔洗舉證
大玩雙重標準
以為打幾個英文 加大隻字就有道理
問你點解戀童登唔敢做ear check 又扮盲
見比我撚到無地自容
又想屈trump 都有用線
是但拋張圖出來又唔係指邊度搏大霧
之後仲精彩
明明人地第一頁第一張圖就圈左邊度係線
你就眼盲扮話幾時有圈過出來
柒完一大鋪深潛足幾個鐘
轉個頭又出來是圈個位就話係線
再打一大段之後打過比我駁過既廢文
再copy 左copy 貼大一堆文出來
連字型大小都未統一時大時細
你件垃圾廢物您都岸鳩終於比我撚到傻撚左拿？
幾時回應下屈我講話將做過呢個行為歸因為五毛？
又扮傻啦
咁又係
垃圾廢物成隻支那狗咁
屈完人唔洗本扮傻就得既
等睇你件垃圾廢物spin

又要貼多次
我話五毛講過個段說話
轉個頭你就屈我話講過個段說話既就係五毛？
a 做過b 行為
所以做過b 行為就係a?做回應下啦
等睇你件垃圾廢物又做影印機

應下啦垃圾廢物
開口埋口要人舉證
原來自己屈人就唔洗本架
咩話？
你學人講雙重標準？
你自己回力鏢都唔知食左幾次啦
你個堆廢話見過幾十次啦
比小小新意啦廢物
回應下啦

廢物您都岸鳩再次扮盲深潛
轉個頭又突然出來做影印機
你呢種廢物我見得多啦

根據您都岸鳩套logic
因為有女人做雞
佢阿媽又係女人所您都岸鳩個媽都係做雞
原來係咁
唔怪得生左你件垃圾廢身出來啦
你係咪連老豆都唔知邊個？
老母做雞做到你腦又殘手又殘眼又殘啊

挑
垃圾廢物又唔見影拿？
一見自己駁唔到又深潛

睇下呢條垃圾俾我屌到屎忽開哂花依家幾撚triggered
覆咁撚多個comment 都未撚答到我
仲要用埋支那賤體字

咩叫做「成班」
又想spin 走呀

又要loop多次
對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚用腦屌咩

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

笑死人
你比我質問完你自己答唔到
都可以比你話番轉頭
有圖有字都可以咁扮傻
大家睇下你呢件垃圾面皮有幾厚就真啦廢物
咁唔洗反駁架啦
個個學你件垃圾咁
一見自己駁唔到
就反話番人覆唔到就當回應啦
十足十支那人

廢物以為大字有用？
一開始屈完我講我冇講過既野
比我出埋圖逐點逐點質問你
點知原來你根本基本logic 都唔識
之後就spin去Burden of proof
人地舉晒證舉晒圖出來
你又扮盲
不停loop
不停屈人地唔識呢樣唔識個樣
諗住咁樣就可以了增加自己說服力
點知轉知頭自己講完又唔洗舉證
大玩雙重標準
以為打幾個英文 加大隻字就有道理
問你點解戀童登唔敢做ear check 又扮盲
見比我撚到無地自容
又想屈trump 都有用線
是但拋張圖出來又唔係指邊度搏大霧
之後仲精彩
明明人地第一頁第一張圖就圈左邊度係線
你就眼盲扮話幾時有圈過出來
柒完一大鋪深潛足幾個鐘
轉個頭又出來是圈個位就話係線
再打一大段之後打過比我駁過既廢文
再copy 左copy 貼大一堆文出來
連字型大小都未統一時大時細
你件垃圾廢物您都岸鳩終於比我撚到傻撚左拿？
幾時回應下屈我講話將做過呢個行為歸因為五毛？
又扮傻啦
咁又係
垃圾廢物成隻支那狗咁
屈完人唔洗本扮傻就得既
等睇你件垃圾廢物spin
回應啦垃圾

垃圾廢物扮幾多次傻先得啊

凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

根據廢物您都岸鳩套logic
佢認為依凌晨時分上水既都係三毛狗
佢依加又真係凌晨時分上水
即係您都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

機械人

睇下你條撚樣俾我屌到碌柒咁依家繼撚心急

又要loop多次
對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚再打篇野出來屌咩碌柒

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦

睇下你個spin 狗款
飛機都未撚坐過
中學都未撚讀完
洗唔洗攞張選票出來俾你呢d 冇國家肯收嘅垃圾睇下呀

我話凌晨時份有冇話係美國凌晨時份呀
賴醒賴撚到柒埋
睇下你條撚樣又用殘體字又俾人屈係香港
”凌晨時份“
俾我歸類做藍屍5 毛狗唔順氣呀？

學我都學好d 啦柒頭
咪整臭我個朵呀

炒登囝

睇下你件垃圾
又屈人spin
依加用緊你套垃圾logic 啊
邊度spin 啊
柒撚左就係度死支撐
美國凌晨時分？
指出來睇下邊度寫美國啊
又係柒完事後自己加番解釋
呢種手咩咩人成日用？
咪支那人囉
你自己已經再次話比大家知你只係件廢物垃圾
柒完再柒都係唔認

垃圾廢物
美國時間wo
咁撚廢既垃圾真真係第一次見
不如你話火星時間啦廢物
指出來睇下你個Post 邊度料寫美國時間
指啊垃圾廢物

Quote 出來啦柒頭
有冇指明邊個時區呀
邊似得你有撚哂罪證係到用邏輯謬誤做spin狗丫

睇下你條撚樣幾撚技窮
人講咩你就抄我講咩
未講就已經俾我copy返篇野出來駁撚哂

對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚再打篇野出來咩碌柒

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦

你真係笑死人
今次又比我撚一鋪
我可憐你件垃圾廢物
比你講美國凌晨時分
係咪一樣有係度留言
咁係即係認你自己係三毛啦

俾我撚狗咁撚左幾頁仲以為自己係到撚緊人

成張list 咁長嘅邏輯謬誤係咪中學雞睇唔明呀

叫你quote 美國凌晨時份出來呀spin 狗

學我都學足d 喇柒頭
我frame 撚埋你個2條comment 架

哎呀
駁我唔到啦？
又唔講時間拿？
又開始打廢話拿
廢物垃圾果然係廢物垃圾
又手殘自己打得慢
到眼殘睇唔到紅圈
依加腦又殘埋連時間都唔識分

Quote 出來啦spin 狗

你真係差我幾廿條街
邊似得你咁on9又「成班」又「5毛：」咁撚柒呀

柒足咁多頁連人地侵粉都笑鳩埋你
尾彩都冇得你攞呀

呢個po完美展現連登既質素

垃圾廢身
睇啦

美國中部時間
凌晨2點07
今次又柒完又點兜啊廢物

中部時間
睇下你條傻鳩幾撚柒
技窮拿？

下？
原來你唔識架？
美國中部時間唔係美國時間啊？睇下你
技窮拿？講下邊度錯廢物垃圾

廢物垃圾諗住兜美國時間
點知暴露左原來自己連美國時間都唔識分

睇下你呢條傻鳩對美國時區乜柒都唔知行緊DST你又唔撚知

睇下你幾撚柒
飛機都未撚坐過就認啦
真係要大字標起佢

真係前所未有咁撚柒
慘撚到要spin係中部時間先有位入

呢條傻鳩個俾人由屎忽插到上腦喇
睇你幾撚柒

侵粉又win

睇下你呢條傻鳩對美國時區乜柒都唔知行緊DST你又唔撚知

睇下你幾撚柒
飛機都未撚坐過就認啦
真係要大字標起佢

真係前所未有咁撚柒
慘撚到要spin係中部時間先有位入

真係柒撚到要frame 起佢
又柒多樣

-時區又唔撚識
-DST 係乜柒又唔撚識
已經確認你條撚屌未出過亞洲喇

哦原來講PDT
你之前只係講美國時間渣廢物
美國中部唔係美國時間咩
就埋你年廢物意
可以
收皮未啊
廢物垃圾係咪連時間都未識睇啊
今次仲點兜啊

廢身睇到未啊
係咪未坐過飛機啊
知唔知時區點計啊
我就知道你會講時區
今次你仲點兜啊

喂
廢物今次準備深潛到幾時

12點未到作息時間

睇下你條撚屌幾撚柒
要續個續個post 起出來喇

話埋俾你條廢青聽喇
依家我就日日work from home 朝8晚5
我淨係要訓7個鐘架咋

睇下你條撚屌琴晚幾點訓

再睇下你條撚屌spin到去第幾條街

睇下你條撚樣幾撚技窮
Spin到第廿條街依家仲要搵comment 時間出來想搵位入

對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚再打篇野出來咩碌柒

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登
亞洲又未撚出過
美國時區係乜柒又唔知
DST係乜柒你又唔知

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦[/quote]

乜撚野12點未到作息時間
咁個時間係咪凌晨時間啊
講乜野作息時間啊

廢物垃圾終於頂唔住啦

駁唔到又講第樣拿？
咩你淨係要訓七個鐘？
開始語無論次拿
仲話自己wfh 好威？
你估得你係咩咁都可以提？
咩叫spin 啊？
你呢種咪spin 囉廢物
我琴日開始放假啦傻鳩
我幾夜訓都得啊
講到呢度用番你套logic 即係你自認你自己係三毛啦

廢物垃圾又做影印機拿？

垃圾
回應下啦
係咪凌晨時分啊
又扮睇唔到拿？

廢物以為大字有用？
一開始屈完我講我冇講過既野
比我出埋圖逐點逐點質問你
點知原來你根本基本logic 都唔識
之後就spin去Burden of proof
人地舉晒證舉晒圖出來
你又扮盲
不停loop
不停屈人地唔識呢樣唔識個樣
諗住咁樣就可以了增加自己說服力
點知轉知頭自己講完又唔洗舉證
大玩雙重標準
以為打幾個英文 加大隻字就有道理
問你點解戀童登唔敢做ear check 又扮盲
見比我撚到無地自容
又想屈trump 都有用線
是但拋張圖出來又唔係指邊度搏大霧
之後仲精彩
明明人地第一頁第一張圖就圈左邊度係線
你就眼盲扮話幾時有圈過出來
柒完一大鋪深潛足幾個鐘
轉個頭又出來是圈個位就話係線
再打一大段之後打過比我駁過既廢文
再copy 左copy 貼大一堆文出來
連字型大小都未統一時大時細
你件垃圾廢物您都岸鳩終於比我撚到傻撚左拿？
幾時回應下屈我講話將做過呢個行為歸因為五毛？
又扮傻啦
咁又係
垃圾廢物成隻支那狗咁
屈完人唔洗本扮傻就得既
等睇你件垃圾廢物spin

最新柒事
自己中回力鏢話凌晨時分出post 都係五毛
比自己套logic 話番原來自己都係凌晨時分出post
柒完想兜美國時間
點知點兜都係兜唔到

講完一堆冇關既野發完爛渣
又要深潛了

您都岸鳩親自認證自己係三毛了

洗唔洗quote 埋你d timestamp出來睇下你凌晨幾撚活躍呀

100步笑1步

你認我個logic 岩呀係咪呀
睇下你條on9認左d 乜

又用賤體字又學支那狗玩邏輯謬誤

準備好個屎忽字
凌晨時份然後我個post講乜呀

Quote 埋出來喇柒頭

凌晨時份然後點呀
邊個俾人駁到碌柒咁係到吠

Quote出來啦

又quote ?

你之前先叫我quote 你幾時凌晨時間出留言wo
今次又想柒？
諗住兜到點知都係柒

睇啦廢物
quote 啊拿
今次美國時間都兜唔到拿
仲可以點兜呢

quote 埋比你啊

睇上面啦廢物三毛您教岸鳩

準備好你個屎忽未

六個字的名字：
凌晨時分-checked
吠-checked
帶風向-推fake news出來帶風, checked

你認同我呢個logic 就得喇
最撚驚你唔認同

Quote?

唔撚敢quote呀

叫撚左你quote 叫撚左咁多頁
預撚左你條垃圾唔敢quote架喇

傻鳩
你套呢套垃logic 我從來冇話過係正確架
係你自己用完比我踢爆不停追問你都唔認
check 乜撚啊
依加係你自己認同你套logic 正確啊
除非你依加又話其實都唔覺得你個套logic 係正確都照用啦

傻鳩又開始屈人拿
我幾時認同過你個套logic ？
quote 出來睇下啦
今次又想柒多鋪？
quote 啦

又話唔正確喇？

Apply 到落人到就正確
Apply 到落自己到又唔正確喇

睇你幾撚柒

拿
學野啦柒頭
呢d 叫玩雙重標準喇

最新update:
柒頭藍屍狗推fake news
原來唔識睇時區同DST
亞洲都未撚出過

屌你睇左頭5分鐘扮有睇呀

白痴仔套logic 你自己提架
唔apply 落你度
唔通apply 落我度啊？
你自己提出個套原來我一定要接受架？
果然係三毛右
笑死人

推比大家睇
係你自己用套logic 亂屈我架證明大大個係上面
我幾時認同過你個套logic
quote 來睇下？
定你想同人講套垃圾logic 只係比你屈人用
但你自己就唔接受？
咩人會係咁
咪支那人囉

笑撚到我仆街
件三毛狗您都岸鳩比我撚到狗頭都大埋
連自己講過乜都唔記得

好呀
又要準備下你個屎忽

柒頭真係連乜野係deductive reasoning 都未知

你唔認同又做乜撚用我套logic 來做結論呀

Oh sorry mate, 唔撚記得左你連咩係logic 都未撚知

又要update 張list
唉屌
Peter 攞料都冇你咁柒喇呢鋪真係

又屈人唔識睇時區
上面你柒撚完啦
你自己一開始唔提邊個時區
我拎個中部出來又屈人唔識睇時區
點知到最後講PDT 你都係兜唔到
依加只可以屈人唔識睇時區
廢物垃圾

嘰嘰趷趷

睇下你條撚樣幾撚技窮
Spin到第廿條街依家仲要搵comment 時間出來想搵位入

對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚再打篇野出來咩碌柒

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登
亞洲又未撚出過
美國時區係乜柒又唔知
DST係乜柒你又唔知
依家仲要要咩係deductive reasoning 都未撚知

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦

幾撚驚你條傻鳩扮睇唔到又係到做spin狗呀

睇下你條撚樣幾撚技窮
Spin到第廿條街依家仲要搵comment 時間出來想搵位入

對住你呢d 中學都未撚讀完英文都未撚識睇嘅垃圾洗撚再打篇野出來咩碌柒

講完又唔撚認
玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇咁講過
Twitter 當fact checked
Burden of proof 又唔知係乜柒
Google 又唔撚識用
Straw man 話我撑登
等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
Slippery slope 反侵=撑登
亞洲又未撚出過
美國時區係乜柒又唔知
DST係乜柒你又唔知
依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
用完套logic 做完conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦

喜劇feel

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為依凌晨時分上水既都係三毛狗
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到

係件垃又開始兜拿？
以及自己打個英文出來就當理據以為人地唔識？
你呢招超過前面已經用過啦除左屈人唔識呢樣唔識個樣仲識乜？
你話我認你個個套
邊度寫啊
你上面個兩句就係？
再次證明你自己唔識logic 囉
根據廢物您都岸鳩套logic

即係您都岸鳩自認自己係三毛狗
由頭到尾都係用番你自己套logic 講你自己
客觀描述來架廢物
你識唔識咩叫第三身描述啊
唉
你又柒一鋪

垃圾廢物您都岸鳩技窮到要屈人硬食佢自己句套垃圾logic
點解？
因為佢自己食左自己套垃圾logic 既回力鏢囉依加又件垃圾又拋你知唔知咩叫deductive reasoning出來
要屈你唔識
次次都玩同一招
正正證明左您都岸鳩呢隻三毛手法

炒撚晒車

啲陰謀論者用幾張低清相就撚到連登仔

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為依凌晨時分上水既都係三毛狗
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我認同佢佢自己個套
叫佢quote 又quote 唔到
廢物垃圾您都岸鳩

係
睇下
CNN fact check 話拜登冇講過Trump xenophobia，點知⋯⋯

美國媒體fact check

廢物三毛狗再柒事回顧

cnn係話lacking context, 你係咪唔識英文？

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢話凌晨時分三毛狗上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
記住
係佢自己個套logic
我冇認同過架
a 做b
所以做b 既都係a
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我認同佢佢自己個套
叫佢quote 又quote 唔到
廢物垃圾您都岸鳩

你係咪唔識英文

睇啦柒頭
佢係話拜登講trump 講過xenophobia係lacking context 啊
話佢其實冇講過
點知有講過柒頭睇d 唔睇d

你識唔識英文啊
你識唔識英文啊
柒頭

寫埋3個point 出來形容自己形容得好撚貼店喎柒頭

下？
冇貨派拿？
咁渣？

廢物垃圾比我撚到駁都駁唔到拿？

廢物三毛您都岸鳩見到我一步步講佢點廢點垃圾
比我撚到聲都冇得出只可以打廢話

又想spam 回覆推走自己d 柒野
仲未計你條撚屌quote d 唔quote d 淨係講凌晨唔講個2個criteria

睇下你呢條撚屌點樣俾人由屎忽插上個腦到插到傻系左

條撚屌講乜柒就俾我paste返乜柒出來
自動駁撚哂

俾我撚狗咁撚左幾頁
Quote 野又quote 唔撚到
仲以為自己係到撚緊人

已經超越埋Peter 攞料嘅On9級數

又要推返出來
睇下條柒頭點樣好貼切咁形容自己

屌, 你條柒頭真係文盲唔識英文. cnn係話biden講trump xenophobia係唔關佢個china travel ban事, 唔係話biden無講過

連登啲trump trump支持者真係藍絲廢老的level

痴線
唔識英文係度兜
自己睇多次啦柒頭

睇下你條撚樣幾撚垃圾
俾人撚狗咁撚左幾頁
柒事成張list 咁長

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來完美形容自己

睇下你呢條撚屌點樣俾人屌屎忽屌到傻系左

得啦知你駁唔到啦

又要加多樣

唔識英文

簡直係做警犬嘅材料

垃圾
駁完上面埋野先來啦
今次真係又要加多樣你唔識英文啦
自已睇啦廢物

睇下你條撚樣幾撚垃圾
俾人撚狗咁撚左幾頁
柒事成張list 咁長

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文，怪唔得唔識google 唔識fact check啦

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來完美形容自己

睇下你呢條撚屌點樣俾人屌屎忽屌到傻系左

警犬真係愈spin愈柒

CNN fact check d 咩呀講來聽下

咁我又邊度唔識英文啊
指出來講我邊度錯？
三毛狗

講啦柒頭
問緊你問題
答啦

我依家唔知你識唔識英文
要了解下呀

柒事成張list 咁長
又要copy返出來

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文，怪唔得唔識google 唔識fact check啦

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來完美形容自己
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

答未呀
一句英文都答唔撚到

指出來講我邊度錯啦
垃圾原來你先係唔識英文

柒事成張list 咁長
又要copy返出來

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文，怪唔得唔識google 唔識fact check啦

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

我問緊你問題呀柒頭
指乜撚野出呀
我依家話我要了解下呀

兜乜撚呀答啦

原來你真係係唔識英文
上面大大張圖寫左出來
你原來唔識睇架？

笑死人
您都岸鳩原來唔識英文
周圍問人CNN fact check 左乜

我叫你講來聽下呀柒頭
兜去邊呀

講來聽下了解下你英文程度呀

光明會選中之人😱

又要copy返出來自動駁撚哂佢個所謂3個point

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文，怪唔得唔識google 唔識fact check啦

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

我想了解下我上面明明講完
您都岸鳩都要再問一次你係咪唔識英文啊
我上面講左你自己睇不如你自己講下你睇到既係乜？

答啦柒頭

我依家好好奇好想了解下你英文程度呀

你兜去邊呀傻鳩

你答撚完咪知我識唔識英文囉

了解下我英文程度？
我依加問你你覺得我邊句錯啊
上上面寫左出來架wo
兜啦
我依帖想了解下你logic 程度啊
前提係你睇得明英文
唔係就唔會要我幫你translate 啦

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為依凌晨時分上水既都係三毛狗
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
打堆廢話就扮駁晒
時區單野你都柒到核爆啦

答啦廢物
我問緊你問題啊
答唔到啊
唔識睇英文啊？

我依家就係要了解下呀
我撚有話你錯呀
咁驚做乜鳩呀

你答唔撚到就真係證明自己唔識英文喇柒頭

又係衰burden of proof

你條傻系笑人CNN fact check又prove 唔撚到佢fact check係假

Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂佢個所謂3個point都幾撚過癮

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文，怪唔得唔識google 唔識fact check啦

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

我依加咪問你對我上面段野既睇法囉
logic又錯
大大聲話有圈住句野咩
點知第一張圖就有圈
學人講時區
但原來心PDT 奶野
廢物依加不停避我問題

點啊
你睇法係乜啊
我依加要了解下先可以講wo
定你又淆啦？原來你唔識英文？

答啦柒頭spin 狗
Translate 來睇下呀

Spin 去邊柒到呀
一句都咁難呀？

講咁耐
原來你連我講既野都睇唔明
問你有乜睇法又扮睇唔到

點解要幫你件唔識英文既廢物translate?
你自己translate 睇下？廢物

spin 去邊啊
你當你乜水
英文廢就自己讀好書啦
依加係度求我幫你translate
好似酸啊廢物

睇乜撚野法呀柒頭
我嘅睇法就係要了解下你英文程度呀

答未呀

好肉酸啊廢物
廢時你件廢物又捉打錯字啦
你件廢物除左呢樣其他都唔識架拿
求我幫你translate?

又要claim 人地fact check on9又唔撚prove佢On9
又係衰burden of proof

睇下你條柒頭柒左幾多次

答撚到未呀

咩了解我英文程度啊柒頭
我依加就想了解你logic 程度啊
答啦
自己唔識英文？
想我幫你translate?

Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂佢個所謂3個point都幾撚過癮

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

又錯logic 又眼盲睇唔到紅圈
最學人講時區點知最後都係柒
睇下你避左幾多次？
係度求我幫你translate

想我幫你翻譯段新聞啊？
求我啦廢物
依加d 人要人做野連基本禮禮貌都唔識架
不過支那人冇受過文化
明既

Logic?
你成張list 咁長嘅柒事仲學人講logic?

講緊英文呀
對題啦

點撚樣呀
好撚好奇點樣CNN fact check 唔掂法呀
好撚好奇呢條中學雞嘅英文水平係點撚樣呀

答到未呀
唔識英文要我translate 來幫你prove YOUR point 呀？

未索一索

邊個唔撚識英文呀

你地translate 來俾我睇過

廢物您都岸鳩睇來係廢青來
出來做野未啊
明明廢青講哂wfh
要人幫你做野連基本禮貌所都唔識？
你邊位啊？
你係隻三毛狗來渣
你想我幫你翻譯？
求我啦廢物
我唔係你老豆老母
自動幫你拎飯去你房門口比飯你件廢青食啊

蜘蛛俠

笑撚左

答你就答啦柒頭
你估你學支那狗咁反屈人廢物就轉移到視線呀

中學雞俾人講撚中哂trigger到

你地translate 來俾我睇過
Spin 左咁撚多頁都未有答覆

笑死人
睇下
果然係件冇出過社會既廢青
依加你連我講既野都睇唔明
問你點睇一句野回應都冇
比我講中左？你件廢青？
依加你可以發表下你括睇我上面段野未？
駁唔到就出聲啦
無謂晒時間

Spin乜鳩呀柒頭
CNN講咩呀？

答到未呀

你避夠未啊？spin 夠未啊
唔係話人spin 就得架
係人睇得出你自己唔識英文要我幫你啦

成張list 咁長嘅柒事原來都係源於呢條撚屌唔識英文

果然係傀儡

柒頭你自己唔識英文參與唔到討論
所以問你睇法咪一句都講唔出囉
講下你睇法啦咁
講啦

柒完time zone 呢次柒英文

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為依凌晨時分上水既都係三毛狗
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
柒完timezone?
你自柒完屈人
係幾方便既

我嘅睇法就係要了解下你英文程度呀
柒左唔敢認呀

即係你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌唔識英文

又係度講你自己
連上面討論都一句意見都冇
唔識英文就認啦
我想了解你英文程度啊
你先講下我上面同另一個人討論既內容
講下有乜意見先？

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌侵粉唔識英文

答啦廢物spin 夠未？

原來三毛狗戀童登支持者您都岸鳩連咁簡單既英文都唔識
一句意見都冇

Quote 唔撚到喎

所以你咪垃圾廢物囉

又扮唔到了

你都知你自己廢translate 唔到呀

又駁唔到又要直接學5毛咁玩dismiss 喇

唔做=做唔到？
又想同大家展示你套垃圾logic?

Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂佢個所謂3個point都幾撚過癮

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文
-駁唔到話人廢話

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌侵粉唔識英文
睇下條傻鳩幾撚心急想洗走自己d 柒野

你件三毛狗自己唔識英文要我幫你
唔幫你就屈人唔識英文
垃圾真係垃圾

自柒左屈人柒
果然係三毛狗

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
依加自己想洗走你自柒野就屈人洗

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌侵粉唔識英文
睇下條傻鳩幾撚心急想洗走自己d 柒野
仲想屈返人地唔識英文

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢

幾時有條女行出黎爆大鍋
再被人槍殺

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為三毛狗 凌晨時分上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌侵粉唔識英文
睇下條傻鳩幾撚心急想洗走自己d 柒野
仲想屈返人地唔識英文
叫撚左咁多頁都未講到俾我聽cnn講咩

Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂佢個所謂3個point都幾撚過癮

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文
-駁唔到就學5毛話人廢話玩dismiss

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢
到供依加都係睇唔明我上面段野講緊乜

點解樓主唔去d美國果邊d討論區報導

用耳機所以講嘢冇理。直接判侵贏😂

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢
廢搞三毛狗您都岸鳩再次潛水

喂
廢青三毛狗您都岸鳩上水啦
大家要睇你出醜啊

柒足咁多頁原來係因為呢條撚屌侵粉唔識英文
睇下條傻鳩幾撚心急想洗走自己d 柒野
仲想屈返人地唔識英文
上水？
上乜撚野水呀
叫撚左咁多頁都未講到俾我聽cnn講咩
你就真係要上水喇

Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂呢條撚屌所謂3個point都幾撚過癮

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文
-駁唔到就學5毛話人廢話玩dismiss

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

一叫隻三毛狗您都岸鳩
就出來應我
狗即係狗真乖

講撚左咁多頁原來呢條侵粉唔識英文

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為三毛狗 凌晨時分上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
一叫隻三毛狗佬都岸鳩出來
就即刻出來應我
真係乖啊三毛狗
比舊骨你咬啦

一叫你隻spin 狗你真係即刻衝出來spin埋俾我睇

英文字都唔撚識多隻嘅spin 狗

三毛狗你都岸鳩
出聲啦

睇下你呢隻狗幾乖
我講乜你又講乜
跟足晒
果然係狗

喂
三毛狗您都岸鳩
過來
快做影印機打段廢話出來？

條spin狗都知自己柒左邊3個point
講乜就俾我駁乜

成篇copy返出來就收撚到你皮你廢唔廢d 支那畜

喂叫你啊三毛狗您都岸鳩
死過來咬你舊骨啦

又來啦又來啦
做狗做到你咁真係好笑
一叫即刻應我

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為三毛狗 凌晨時分上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
三毛狗又佬都岸狗又要做狗了

講撚左咁多頁原來呢條侵粉唔識英文
柒野一定要推返上來
呢條柒頭spam 咁多comment 想佢沉底

喂三毛狗您都岸鳩
再來一次
係下面重新開個回應打廢話啦

三毛狗佬都岸鳩隨叫隨到
睇下下面

三毛狗您都岸鳩
叫係啊
過來咬骨啦
叫你來留言啊

e?
三毛狗佬都岸鳩呢？
過來留言啦

三毛狗您都岸鳩第
掉左舊骨出去啦
你仲唔過來留言咬住？

講撚左咁多頁原來呢條侵粉唔識英文
柒野一定要推返上來
條柒頭spam 咁多comment 想沉底

上水啦三毛狗佬都岸鳩
舊骨得緊你咬架
依加先來學英文？
太遲了廢物
過來留言咬骨啦

真係好撚悶
Edit 都唔洗edit copy返出來就自動駁撚哂佢個所謂3個point真係好撚悶

-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文
-駁唔到就學5毛話人廢話玩dismiss

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢
到供依加都係睇唔明我上面段野講緊乜
你隻三毛狗不停spin 想將你做狗既證明洗走

睇下
三毛狗教佬都岸鳩又想洗走自己柒事
明明頭先成隻狗咁隨叫隨到
你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢
到供依加都係睇唔明我上面段野講緊乜

睇下你條spin狗spin到第幾條街

自己唔識英文俾人發現出來想反咬人

答撚到未呀
CNN講乜呀

你英文廢到連上面討論都參與唔到囉
自己quote 完我段野
但一句意見都冇
了解我英文程度？
你唔識英文想我幫你翻譯渣
唔好再扮啦
自己先屈人唔識英文
依加自己想洗走你自柒野就屈人
洗
又中回力鏢
到供依加都係睇唔明我上面段野講緊乜
你自己唔識英文想人幫你翻譯
講到你對我上面個段睇法未啊
得一半係英文都睇唔明啊？

廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為三毛狗 凌晨時分上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
三毛狗您都岸鳩依加不停洗版想洗走自己柒事

三毛狗您都岸鳩
過來洗版啦
叫黑緊你隻狗過來啊

咁撚簡單幾句英文呢條spin狗都睇唔撚明
求奇擺張圖出來就當prove 左your point
叫你譯咁多藉口做乜柒
知自己柒過碌柒唔敢譯呀

咁撚柒真係要每日都frame 一frame

柒野一定要推返上來
條柒頭spam 咁多comment 想沉底

大家等下隻三毛您都岸鳩啦
佢就來來架啦
佢係隻隨叫隨到既狗
唔信你地睇下
佢一陣又會聽我講過來留言架啦
你睇下下面

俾d 新意啦
係人都知你認自己柒左邊3樣喇

仲有大把
-講完又唔撚認
-玩false equivalence 想講呀媽係女人來spin 自己冇講過
-Twitter 當fact checked
-Burden of proof 又唔知係乜柒
-Google 又唔撚識用
-Straw man 話我撑登
-等撚左咁多頁你一條撑登comment 都未撚quote 到出來
-quote 野又quote d 唔撚quote d淨係quote 到岩自己個narrative
-Slippery slope 反侵=撑登
-亞洲又未撚出過
-美國時區係乜柒又唔知
-DST係乜柒你又唔知
-依家仲要連咩係deductive reasoning 都未撚知
-用完套logic 來做conclusion 轉頭俾人apply 落自己到又話唔岩
-俾人發現原來真係唔撚識英文
-駁唔到就學5毛話人廢話玩dismiss

你同我講邏輯?

仲好撚有自信咁叫人駁
又要講多次
你證都證明唔撚到你有撚資格叫人駁你叫人澄清呀？

攞條Twitter post 出來就證明左
然後俾我攞同一個timeframe 嘅圖出來你又唔撚受
你同藍屍狗一樣咁撚垃圾呀

喂柒頭
藍屍狗有哂圖話你收錢示威呀
澄清啦柒頭

繼續spin 丫spin 狗
又spin “成班” 又spin “5毛：”
出完圖又玩雙重標准

你spin 幾多頁就柒幾撚多頁
唔大字點得呀柒頭
侵有成條線你條盲撚都睇唔撚到啦
仲未計你條撚屌講凌晨唔講個2個criteria
仲要list 埋3個point 出來回顧自己柒事
Cap埋圖俾人睇自己幾柒

出現啦
果然係隻聽話既狗啊
隨叫隨到啊

愛侵力就係咁on9
你見呢d 垃好post有咁多正評就知，根本同d藍屍係wechat收到張圖話人收錢又會信咁

可悲

睇多幾次就愈覺得你條侵粉愈On9

你隻狗就唔好亂吠啦
我叫你吠先吠
你依加吠啦

垃圾三毛狗您都岸鳩比我撚到嬲爆
完全回應唔到我
只係識打你未答啊
廢物您都岸鳩柒事回顧：
1： logic 廢

我話五毛會講個堆野
呢件垃圾您都岸鳩就屈我話講過呢句野野都歸為五毛
a 會講b
所以講b 既就係a ？
logic 小學生都不如
但佢一直唔認自己錯
咁再睇落去啦

2：自己中回力鏢
凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

佢認為三毛狗 凌晨時分上水
佢依加又真係凌晨時分上水
跟據番1佢自己套logic
即係佢都岸鳩自認三毛狗！
又中回力鏢

3，死兜爛兜
比我踢爆完原來佢自都有係凌晨上水
佢就兜講緊既係美國時間

好啦我搵出佢係美國時間上水既證明

條廢物就話講緊PDT 唔係美國中部時間啊
大家可以睇到上面佢只提美國時間
不過我地就下呢件廢物腦殘
再搵到

今次冇得兜
件垃您都岸鳩美國PDT 凌晨時分上水
大大個證明跟據1，2
佢自己個套logic 同佢自己出既post
即係佢自認係三毛
到依加佢竟然屈我自己個套logic 我認同叫佢quote 又quote 唔到
三毛狗您都岸鳩依加不停洗版想洗走自己柒事

一叫你就吠果然來吠
做狗做到你咁聽話第一次見
戀童登粉果然係心理有問題

我民主黨耀揚一子錯滿盤皆落索

嘈左咁多頁竟然真係有人睇
侵粉柒左咁多頁俾人遺棄埋

仲幫手推埋post show俾人睇自己有幾柒

廢物垃圾又要開始圍爐了
見駁我唔到又要搵人支持了

俾人見到你幾柒係咪好撚triggered呀
圍住個fake news 打J打足咁多頁仲咁撚有自信笑人圍爐

等撚左成晚呢條撚屌仲未話到俾我聽cnn點樣「所謂」fact check垃圾

早排都會想同愛侵力理論
而家發覺得閑troll下佢地就得，反正班垃圾個腦裡面只有“左膠”同“奶共”
fact check又唔識、英文新聞又唔識、外面forum又唔上，日日聽燒山9 up就當新聞

touch wood係美國個度打國際線既人唔似垃圾連兒咁on9（始終人地真係好讀書既），變左郭文貴、貓神咁

講到尾
我走上來咁落力屌柒呢班兒登仔就係因為佢地已經搞臭左香港人個朵

好彩佢地英文廢
如果唔係條Reddit 線一早收埋皮